有方法搵到教院邊條仆街公開閉路電視畫面

邊位保安主管坐m16號電腦？

人地打份工聽上面啲人order啫
要屌就屌管理層啦

華生

出得嚟行，預咗要還
高層落仆街order就以為你自己唔使𡥼飛？

高層咪推番個波比佢地 唔通高層自己食咩

呢個post要推上報呀

保安主管準備定執包袱啦
唔服？開記招篤校長出嚟囉

推

大大力推 你老母 狼狽為奸

m16……又係外國勢力搞事

留名跟進

M16

刑事黎架唔好推

保安主管唔該解釋下

不誠實使用電腦

推
教大邊間外判商？

張相東方自己post出黎

報警或私穩專員公署，搵個記者同學校對質lor

而家報紙佬出稿唔使落名

影相影埋電腦編號咁on 9
加埋係東方讀者

估計係年齡40至50幾的廢中保安高層

東方實捉到你

邊會一人坐一部電腦呀
保安室實有cam 要搵實搵到

個部電腦似專睇重播用
明顯係保安室入埋先有
查下邊位睇過其實唔難

高層都係聽中共order咋
張仁良都係身不由己咋

但普通市民邊有可能查，一定係報警或者搵私隱專員公署架啦

希望保安可以同高層攬炒

程式應該有history ,記底邊位人兄睇過片

唔撚係野 直接睇就睇到
求其一條蛋散坐保安室已經睇到

保安主管執包袱事小 侵犯私人事大
要坐監

保安室會唔會都有cctv

報驚 侵犯私人資料

出來做爛頭卒 當然要付出代價

有冇得報老廉,告洩密者私下賣料俾百粉報?

M16?

M80我就知邊個

報警啦喂

天下無難事 只怕有心人

等睇仆街

有編號就知邊間房, 有房就搵到咩人當值

摩擦力很強

More

先去fb流出去，再D咩心聲secret分散開去，應該好快上報紙。

做cctv既好似你johnson control

係咪學生應該去報警呢

點解唔報警?

張仁良前晚接受傳媒電話訪問時指，「校外人士的話我們放他們上網，告訴別人，是這兩位男士做出令人髮指的事」

學之前班廢柴講
邊過做既出黎認左佢啦
咪撚累人啦

要嚇到唔敢亂聽上頭order

實捉到你

大大力推

條友應該反左法

Johnson control係做installation and maintenance，負責監控係學校保安。

至於邊個有admin right同埋幾時login部機去睇playback，一睇event就知。

唔排除有人為咗貪方便唔想去保安室，而又想知個畫面，所以叫某人睇playback影相whatsapp比佢咁囉

留名

一定要推，推到告密者仆街

遲早祭旗,想攬炒定俾人賣自己揀

十成九垃圾中坑

你地唔好推

咁大力啦
今次班奶共友仲唔仆街

啲正苦鳩官都係打份工姐
咪又係中共落ORDER
咁你唔好撚屌佢地啦好冇?

不誠實使用電腦
推到上報
記者朋友

猶太集中營D士兵都係打份工姐 咁二戰後又審佢地
平庸之惡你聽過未

推上報

好似話交左比私隱專員處理，應該推左上報先，之後再電郵比私隱專員提供線索調查

咩打份工，打去睇清楚紐倫堡大審判係咪咁諗

你咁做同教院條仆街有咩分別？

唉分分鐘要坐監添啊，出番嚟實做唔番保安啦
比共狗用完即棄，希望條廢中唔好一時睇唔開，學蔡若蓮個仔跳樓死啦

你又知
學張仁良邏輯
果個人肯撚定對學生涼薄到不得了呀

應該轉咗公司

任職教大保安的會長說，籌組教育大學保安分會，緣起於教大轉換外判公司，前公司投標失敗，差不多二十位同事，因為與前公司在離職補償上有糾紛，因而認識工會。

推到洩密者仆街

推佢老味

推呀

私穩專員唔做野？

犯法就要拉 藍絲話既

一定要D "乃共" 付出代價

雖遠必誅

何況咁近

推到蘋果明報抄狗一百毛做野

雖遠必豬

各位記者朋友好 我係人賤被人J

師兄喎

話撚知佢收過咩人ORDER 一定要搵呢個人出黎祭旗先。
呢班奶共闣從來都好似唔需要付出咩代價任意妄為, 係機會要呢D爛頭卒仆下街喇。

殺手都係收錢做嘢啫
要捉就捉買兇殺人者啦

七警打完人 話上頭落order做野 就唔洗坐花廳咩

😂

一係D細既比人炒 一係細既爆大鑊

唔洗講
2個捉哂出黎最岩

叫你大佬唔好潛水潛咁耐啊
實搵到你
講咩啊串你大佬囉咩啊

連登仔唔好淨喺度講，一人幾信告去驚察，私隱公署，推到班仆街含撚

ICAC都告埋

最好坐監添，要俾d阻嚇性刑罰

推到炒保安主任

推到保安主任入冊

如果真係因為呢單野入獄 真係多謝晒喎張校長

未經同意進入系統乃不誠實使用電腦罪

刑事黎架

講到尾有邊個報咗案

叫人推上報等人仆街嗰啲人
唔係妄想放料者有報應嘛

推到上報

Push~~

推到有人仆街為止

個別事件

不如咁啦，去報警話懷疑閉路電視影片失竊導致公開左條片